**Hello there**

Para começar a rodar a api, é importante executar os scripts da pasta start node.

start_mongod - Utilizado para estart o MongoDb
start_nodemon - Iniciliaza o servidor da API
start_tsc - Utilizado para pegar as mudanças dos arquivos e gerar novos builds

